Aujourd'hui, nous prenons la direction des terres à l'est du monde de Mercuris' Chest avec cette image dintrigantes ruines et de ce temple.

Pour l'instant, le projet est un peu en pause afin d'aider Zeldaforce dans sa quête des huit instruments à travers A Link to the Dream mais il repartira de plus belle sous peu ;)

A bientôt pour de prochaines news.

<a href="../data/fr/entities/article/old/2018/02/images/MC-ruinesest.png"><img class="alignnone size-medium wp-image-38268" src="/images/MC-ruinesest-300x227.png" alt="" width="300" height="227" /></a>

&nbsp;